一直認同政府處理疫情的手法

所以，書展照去，水照游，繼續堂食，街照行，工照返，以振興經濟

香港再出

香港再爆發大聯盟

今朝去游水 晏就去做gym 夜晚去玩50人party room

享受人生

啱呀

經濟城市嚟
唔可以停，大陸都可以Gogogo點解香港唔得